升左ios11 後，控制中心閂唔到wifi 同bt

升左ios11 後，控制中心閂唔到wifi 同bt

佢只係disconnect wifi 同bt，而唔係真係閂左

有無人知點解ios11 要咁轉法？

另外想問下會唔會食電d？

但實際使用效果好似無分別? 你既擔心係?

晒電

電量個d

同埋會唔會個wifi 自動連左去d free wifi？

應該唔會，我覺得而家呢個係bug黎 等fix

呢個唔係bug 嚟，係設計嚟㗎，佢tips 嗰到都有特登講

唔係bug beta已經係咁 設計黎

勁低能 又要人禁番入設定到閂

就算我而家仲用iphone 5, 藍芽同wifi 我都無熄, 長著
方便連wifi, 同藍芽耳機
都係睇個人習慣
而佢改呢個設計, 岩晒我既使用習慣